{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54397&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수하멜펜션"
    },
    "text": "20年新築ペンションで展望の良いラウンジカフェを保有しています。 個別バーベキューも可能で、周辺にはアクアプラネットと麗水海上ケーブルカーがあります。 浪漫浦交差点は徒歩7分ほどかかります。 入室は5時以降で、退室は22時までです。 送迎サービスはお断りしており、客室は禁煙です。 メインの客室にはスパ施設が含まれています。 バーベキュー施設はバーベキュー炭とグリルが提供され、利用時間は入室から午後9時までです。 バーベキューは個別テラスで利用可能であり、雨天時には一部の客室では利用できません。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者およびペットの立ち入りが禁止されます。 また、火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションについて教えてください。",
            "answer": "当ペンションは20年新築で、展望の良いラウンジカフェを保有しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが可能です。バーベキュー施設にはバーベキュー炭とグリルが提供されており、利用時間は入室から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはアクアプラネットと麗水海上ケーブルカーがあります。"
        },
        {
            "question": "浪漫浦交差点までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "浪漫浦交差点までは徒歩で約7分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "メインの客室には何が含まれていますか？",
            "answer": "メインの客室にはスパ施設が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者およびペットの立ち入りは禁止されており、また保護者付きであっても入室することができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時に利用できますか？",
            "answer": "一部の客室では雨天時にバーベキューが利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されており、安全のために厳守してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 486
    }
}